一人一個鬼滅之刃不合理的設定/劇情。

1. 同火影，one piece,hunterx,我英my hero，一拳超人，鋼鍊，巨人，等等不同，套鬼滅入面無日本政府的加入及人物，鬼同鬼殺隊好似傳說多過現實，平行時空一樣般存在，暗中從事殺鬼工作成接近成千年，但政府完全無介入其中了解及協助，近似有班過千人的私設武力組織，但日本政府完全no care,十分不合理，成班人帶哂武器係身，周街同鬼決戰，日本警察完全5去截查問話，不服來辯@

斬開石頭又合理？

你都係唔好睇啦

炭治郎第一次見無慘唔係比警察制伏咩?

兒童節目就梗係冇咁多政治現實㗎啦

睇動畫又要撈埋政治?
做香港人真係慘

未見過巨人入面調查兵團推翻王政府，耶格派奪權？
鋼練一樣都有主角夾埋北方軍隊推翻人造人政府
出名嘅動漫好多都會有政治鬥爭情節

就係唔鍾意咁多政治鬥爭
冇睇過呢兩套
我寧願睇返一拳超人呢啲簡簡單單

會尊重你鍾意做人簡簡單單
不過都唔能夠排除大部分人鍾意追求故事之中虛構情節夾雜真實性

一拳超人好撚多政治鬥爭

一拳超人個故事，英雄hero係受政府分等級及監管協助的

有幾政治
都係講吓人性姐
嗰班S級勁撚到仆街其實根本就冇王管

警察好似係完全不知道鬼殺隊係咩，當炭冶郎係壞人甘

講真, 我情願成套漫畫 都無警察出現, 好似一種無政府狀態咁
咁反而合理

有警察出現, 即係證明有個政府管治
但有政府管治, 又唔知道 鬼殺隊 存在, 反而更矛盾

睇漫畫都要樣樣野都合理
中華一番劉昂星13歲就去廣洲做廚係童工又唔講話無政府狀態?
毒撚漫畫d女個波大過個頭唔合比例又唔講?
柯南一個米花町廿幾年死左咁多人d人照生活又唔見你話唔合理?

佢定位大概類似道士捉鬼
道士捉鬼政府唔會理啦
故事有講佢地都會低調 唔會隨便拎刀出黎

啱呀，其實可以設定到，政府知道有鬼、有鬼殺隊，但允許其存在幫政府解決鬼食人問題。如果隊員俾警察拉返差館，會有個極上級官員落order放人之類。最後因為已經解決鬼嘅問題，政府將所有鬼殺隊資料刪除，令到個故事感覺更加真實。用好小篇幅已經交代到，唔知點解作者唔咁寫，編輯又冇提佢，定係有乜意思要表達。

咁漫畫唔一定要跟現實世界設定嘅姐 可以係完全另一個世界咁都得架

重有人手安排
發現森林有勁嘅鬼，由得班低級隊員冇腦衝滅團 應該派小部份先頭部隊入去，其他人包圍個site，先頭部隊死唔晒就有敵人情報，全滅或太強就等柱嚟救
明明訓練新血都唔易，講到隊員無限供應咁

講到鬼殺隊有幾難入、幾勁先入到。結果全部都係 Storm troopers 果d雜兵

嗰次遇到下弦六成家人又係黑嘅
可能平時啲鬼好廢而且單獨行動呢
但證明咗鬼殺隊有咁多烏鴉都做唔好前期情報收集

姐係，香港有班屠龍小隊，但係政府完全5知今樣~

但係班鬼係超哂班甘，先不提boss/上弦，只是下弦班鬼，打普通人也可以一敵百(蜘蛛山篇)

其實boss無慘第一次見炭治郎，即殺炭治郎，之後已經，故事完。so simple

本身套嘢無講寫實 第二科幻鬼怪異想行空

點解果班雜兵入到鬼殺隊都成問題

之前講到淨係入隊試都隨時冇命咁, 唔係基本都要識呼吸法?